光復香港，時代革命！

發夢今日大家夜晚叫既口號都係[光復香港，時代革命]，實在比以往既垃圾口號有感覺，好實在

所以我覺得由依家開始大家推po都應該用依句咁劃時代既説話黎推po，將依句推比更多香港人知，因為好多齋遊行既和理非都係唔係好識依句野，然後繼續叫[xx下台]等比較冇用冇感覺既口號

大家點睇

光復香港，時代革命！

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

要改做光復香港 武裝革命

可能有小小長，但好過就咁打個pish/推

開始越來越多人準備好 再多啲人準備好
到時就差天琦一個

都好，因為頭先發夢聽到依句口號真係有種天琦喺我地身邊既感覺

啱呀巴打！就係頭先聽到依句口號feel到天琦喺我地身旁

推

係中上環一路叫一路眼濕濕

依個真！八字真言: 光復香港，時代革命！

就算港共政府捉左天琦個人，但佢既精神一直都冇離開過我地。 光復香港，時代革命！

冇錯！今次再衰真係唔知要再等幾耐

光復香港
時代革命

要放膽嗌了

成個政府機關根本徹底敗壞
司法？冇
立法？sorry 保皇黨大晒
行政？笑話

呢4隻字真係好集中

係和理非既遊行我地都要堅持叫
even無人跟都好

叫完幾次都無人跟 就要講d論述

我會咁講:
呢一個政府唔係一個民選既政府
係一個極權既政府
一個極權既政府 係唔會聆聽市民訴求
我地需要既係革命
光復香港 時代革命

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

啱，唔可以再叫[xx下台] [香港人加油]等，要叫就叫光復香港，時代革命！

八字真言！光復香港，時代革命！

推畀真和理非睇，希望下次遊行個個都叫

真係發夢一到中上環一帶都係嗌光復香港，時代革命，個種感覺

大家推po 唔好再用pish/推

用光復香港，時代革命！

今日遊行完全睇到兩代人唔同心態，喺銅鑼灣只叫林鄭下台，一去到中環就光復香港 。

係....所以唯有由我地做起
光復香港，時代革命！

叫得好，夠膽入元朗叫

冇嗌過林鄭下台
嗌光復香港,我都眼濕濕

直頭用黎打招呼
以後唔好講早晨/再見

以後講就講呢兩句

依個真全部80/90 後咁濟
我地唔可以再輸！實在唔想下一代生活喺依個咁無恥既政權底下

光復香港，時代革命

林奠政府 無恥修法
警黑合作 中聯辦法
香港警察 知法犯法
放生垃圾 差別執法
濫權扑人 沒有犯法
執行公職 無號碼法
市民投訴 反指違法

香港到底仲有冇法治呀？

黑警濫權 使用家法
槍指好人 放過壞人
上環射人 好撚過癮
元朗拉人 腳軟頭暈
月入三萬 比你打人
升做督察 指揮害民
再上高啲 永無頭痕
記者會上 笑面迎人
落到現場 盾牌撞人
做左高官 口講無憑
成個政府 謊言惑人
做人做狗 你有選擇
香港出路 總有辦法
推翻暴政 唯一方法
還政於民 普選良法
香港生活 你我有責
沉默無罪 良心難去
心有不甘 放膽發聲
監控系統 新疆模式
信用評級 香港發生
白色恐怖 消除雜音
生於亂世 有種責任
齊齊發聲 盡訴心音
過多幾年 抱憾終生
連累下代 情何以堪
香港市民 夠鐘醒人
劍指政府 追究罪責

經過今晚唔知班中立人士同和理非點諗呢 班黑警放晒打市民既黑社會人士

光復香港 時間革命